[唔倒數]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(496) 幾時Comeback

團愛唔該去：

唔放template?

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、話阿櫻吾掂
五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十六、自九月一日起日日都有新面孔
十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

"Companies made a consensus to maintain a girl group 'IZONE'."
"IZONE is now practicing for their comback"

同老解一樣 出坦克未

呢個順眼好多

留名

咁應該點都快過出老解嘅

櫻奈仲響日本happy緊 放緊假喎

btw, 新po留名

支爆

之前練緊，練左成個月

其實點解仲要排油油
反正大家都係繼續撐

撐同排油係兩樣嘢嚟

無排油
唔想咁多人同我爭油油

其實我第一日入黎就唔明排乜野😂雖然我唔推油，我無乜所謂，但上面d理據10個有8個都係cut 圖為排油而造出黎

100%認同 都唔知邊個為左屈油油作出黎

慰安章係嫁禍黎

一定係啲人移花接木
我油係無辜㗎

班造假廢物仲要嫁禍油油

心疼我家柔理寶貝

一定係唔抵得油膩唱歌好聽

大型油飯相認現場?

走音

一句 cool呢 見真章啦

lm

搵失蹤人口

咁做乜唔用返之前個topic -曹柔理之ione討論區呀

笑死 佢唔做點會cut到出黎

清說出了重點來

其他人曲解佢

曹柔理之Z討論區

油膩指數極高

Cut 張圖或張條片剪前剪後是但加d字就當係，咁同當年T-ara比人屈團欺有乜分別
我唔係油推，唔同你討論呢個問題呢

點解今日無小道消息話聽日會宣布cb時間

癡撚線班團愛撚出黎都算
而家連油推都衝埋出黎
所以香港人真係善忘
遲d連黑警都可以原諒埋lu

原來呢到係油飯po

我啲芝士

油推留名

2月應該係PD48大混戰
Everglow 2月3日

一個防彈乜野團都要企埋一邊啦

nonno 3月号

咁呢啲大團應該唔會上 SBS MTV The Show既

雖然佢冇好似bis咁影定大量相慢慢分拆派糧
不過都應該係每個月兩個成員咁出

點解團愛撚要咁委屈入黎傾

其實我就覺得入嚟傾唔係問題
但係就要知唔好講油

大家都是團愛
不要分得那麼細

我奈子毒唯

入黎留名係等睇殺手瘋狂被負皮既

mean

咁都可以搵到油飯出黎

所謂新飯但連自己idol出道節目都唔睇

我有睇idol school
但個陣唔識油
佢去到pd48黑馬咁跑上黎真係眼前一亮
由a跌左落f都繼續堅持落去，就好似利物浦落後三粒都追返上黎一樣

idol school話佢似有情就已經不了
pd48連a都可以跌返落f就自己檢討下啦 幾季都唔知有冇試過 唔見棺材唔留眼淚

專登跌落去

over咗
0/10

好感動你無仆到我

其實減左慣性負皮個2個，加埋都唔夠10個，其實都唔係好多人排油者
記住我唔係油推，只係無野講搵d黎講者，唔好又屈我推油

新飯測試

Lm

繼續新飯測試

殺手巴咩事

反油已成少數派
團愛唔該去： del左佢la

團愛係呢到傾

利申：少數派

咁又唔好咁講
有冇諗過佢係懶?

又來新飯測試

負皮我嗰個應該係新飯，你好

你好耐無入嚟啦
佢講嘢真係太on9又無料扮四條
所以個個都負皮佢

近期太悶了
之前有人問點解仲要排油，我多口加多兩句者

唔好訓啦，起身cb 啦

話說我fo佢ig果陣完全認唔到

佢d相越黎越正

唔係對奶真係唔會有人記得佢

仆街CJ政策錯誤諗住用錢解決

x1都唔保住，仲講幫其他人

Who

唔好扮新飯😏

禾B

position 到依家淨係記得呢個畫面

禾珠又無份

而家佢係咪半退休

AKS 咩事求解

今日終於贏啦

【新聞】偶像組合AKB48的運営會社AKS（東京）本日宣布把AKB48、HKT48、NGT48的運營獨立化並會於3～4月期間移交新公司。 AKS的社名變更為「Vernalossom」，並將轉而開展新事業。 此後日本國內６組合均將變為獨立收支制度，據相關人士表示，是因為面臨組合巨大化，因此為加強運營與成員的聯繫以及加深與地區的合作而作此決定。

又再新飯測試
呢個應該唔難

改個名當新公司去營運
ione都準備重新響日本活動了

AKB48グループ楽曲総選挙、HKT48が初の1位

bby組

old new

人地上左神檯

神檯上面果隻燒豬？

新聞翻譯有所不同，其實係賣比其他公司定係開獨立（分）公司分開管理？

生意太大搞唔哂，分拆上市，呢招高，賺唔到錢架就等佢自然死亡，搵到錢架就收歸國有

演

開獨立公司營運嘅係AKB、HKT同NGT
V乜乜就管48嘅海外業務同埋ione日本嘅活動

48唔配有珠理奈

未見過你嘅

hkt班女可以外簽？

依個就唔清楚 依家變左自負盈虧 佢地入面d條款真係要之後先知

可唔可以理解為V乜乜專攪海外團
咁Iz*one完左韓國咪有個窿

第一題，係。
第二題唔明想問咩。

V乜乜現時有Iz*one係韓國(run by OTR)
其它國家例如泰國有BNK48，咁可唔可以咁諗韓國有Iz*one
Iz*one完左之後韓國無左AKB appearance

嬲咩

奈b

wizone投票呀！！！
最後一日啦！！！
保住本賞呀！！！

瘋狂新飯測試

Twitter 見到1月28 idol room

韓妝真係無得輸

性質唔同。睇akb po講，日本國外48 group係aks賣48 franchise畀海外公司，係akb 48姊妹團。但izone唔係48系。咁所以國外48團可以報名參加akb世界總選舉，但izone應該唔會。

呢個女仔幾靚

邊個黎

阿邊個係日本完全另一個樣

阿邊個。

咁公平啲，最尾嗰張喺係日本影既。
靚唔靚係好睇邊個揸機啫

咁可能仆街CJ有興趣買franchise呢

真心，點解塊面好似脹左少少咁嘅

點都無奈賬得咁快

表情櫻

chubby*iz

至少高過個閘成個頭

無呀純指點.....

好過之前好多架喇
唔會忘記佢對露腳趾涼鞋

仲要用萬年
咩私服場合都見到

【spotvnews】[AKB48運營公司積極支援IZONE日本活動]近日據日媒報道，運營AKB48的AKS改名為「直接出擊」（暫譯），並將積極支援IZONE的日本活動，將其活動重點僅放在新項目上。希望快點見到正在準備重啓活動的IZONE！

依家反而想睇番佢著對萬年涼鞋

中文個譯名有d柒

直接出擊

咩事

中性concept我哋唔識口家啦

個姿勢會唔會太中2

其實就咁睇都好有可能直接將重心放係日本
肥秋專門整間公司管海外
東南亞各48gp係自己國家都風評唔錯
只係得ione係韓國有風波
萬一韓國真係仆街都仲有間日本公司back up

唔知佢點譯。人地vernalossom既意思係vernalization (春化現象) + blossom (開花)。台灣ptt有人譯春花社。

aks 改名冇理由咁有品味, 背後有高人

好地地用返英文咪好羅，硬係要幫人改中文名

有意見認為，aks改名就係整淡肥秋喺48 group既影子，淨返製作人既身份，所以公司改組後同肥秋無咩關係。aks本來就支援izone既日本活動，vernal都係重申多次啫。至於活動重心放邊，本來就係日韓兩邊走，我諗活動重啟既話都係相同模式。

呢排好多贊助，套衫剛剛收到，個袋仲羅住幫手賣廣告

Bloom iz

想拆散賣盤就真

但呢個應該有個暗示
ione同海外48gp同屬一公司
有可能會有移藉做法
bnk48 , Team TP當年都有日本成員過咗去
有可能當ione限定完解散再成立KOR48類似團
然後再搵人過去
就變相永續ione
到時尾尾白間美波爐石復活不是夢

肥秋又贏

咁咪無白間寫真囉

屌韓國班人有無咁保守啊

到時成隊影

隊長行先

佢地寧願比著超緊身衫都唔會露肉, 好奇特

呢招先醒，睇到IZ*ONE 架成功佢又想學，自己大把囡囡，拆散佢再係V社組限定團，糖水滾糖魚，再搵韓國幫手訓練再出道

屌哂你地班鹹濕仔 咪再意淫呀

大家諗多咗。aks唔會自己開韓國團，除非有韓國娛樂公司肯同aks買個專營權，吉本亦唔會借出白間ace畀第二團。

好乖乖

白間宣布畢業咪得囉

今日響機場成日玩個嘴

吉本畢業唔係要綁2年？

而家宣布差唔多

嗱 依家吉本同cj合作緊 肥秋又同cj fd底(好似係)
玩移藉然後齊齊搵錢都唔係冇可能

齊齊搵一早放左人

之前冇諗啫 或者要時間睇定d 睇下合作嘅ione反應後結果比預期好先決定

白間好似無乜野心

衰妹淨係瘋狂賣肉

邊個做隊長先

佢幾多歲？

22

綁兩年其實係咪唔係絕對？
好似彩姐咁吉本加universal

universal只係彩姐唱片公司，畢業後經紀公司依然係吉本旗下showtitle。

到時俾埋吉本入股咪得囉
近排佢個朵都有d臭都要搵d事沖喜下

呢條例取消左了

同cj玩緊J01仔仔團 搵大錢沖喜緊啦

101jp後，Jyp 都去日本搞選秀，個餅你唔食就比人食

wa diu

前排個社長被人屌到咁, 唔會再咁惡

有高清了

周身名牌

女仔係咁架啦

中二樣

尾尾

好多member開youtube ac

果然轉公司之後有新玩法

做得最啱係唔帶臭豬玩

唔好讚，會出事

叫左幾多次唔好露齒笑🤦🏻‍♂️

你喺度叫幾多次佢都係收唔到架。

入握手會場兜口兜面同佢講

哪有錢

唔係佢點聽到你地既訴求

唔好讚

有冇izone消息好掛住佢哋

Exo 單野竟然玩到有遊行示威，pd造假真係小兒科

大家姐同三家姐

[black][/black]

因為個班係真金白銀養佢地

X1比錢個班都出哂黎

邊到洗過錢 有出過野咩

松井珠理奈 AKB48 57thシングル握手会全日程不参加

好耐無見油b

咁應該係想使錢個班

休養生息

有 出左隻碟

好多人

其實同cj抗議有咩用
cj都出過聲明話會全力支持所有活動 係班公司傾唔掂數
唔係應該向嗰啲公司抗議咩

唔記得轉AC？

二家姐開始要溝仔啦

你又玩新飯測試

成隊X1 都係IZ*ONE 囊中物
又同公司前後輩 又一樣PD系

櫻個account cj有無份管？

個歌謠大賞 投票完左 仲係第一

X1係swing entertainment，唔同公司既，而家連x1 都無埋。

幾時

Mnet officially announced that IZ*ONE will restart their activity from this Feb.

"First of all, thanks to the fans who waited with interest in IZ*ONE's activity resumption. We would like to let you know that Mnet and IZ*ONE members' agencies to resume IZ*ONE activities respecting the members and fans' desire for the return of IZ*ONE activities to normal."

"We would appreciate it if you can warmly support IZ*ONE members, who have been experiencing emotional pain without doing anything wrong, to have precious time together with the fans later."

"Please embrace the artists who debuted, trainees, and the agencies such that they don't get hurt more as this incident was not caused by them."

今次堅定流

以下為Mnet官方立場全文

大家好

首先感謝這段時間關心並等待IZONE是否重新開始活動的粉絲們

mnet和IZONE成員們的經紀公司尊重IZONE活動正常化的成員們的願望和粉絲們的意見,決定重新開始活動

IZONE將於2月份恢復活動,具體日程等將盡快告知大家

這段時間里毫無差錯地遭受著心靈痛苦的IZONE成員們,為了以後能和粉絲們一起度過珍貴的時間,希望大家能夠給予溫暖的支持

這次事件不是出道藝人,練習生和所屬公司的錯,請多多關照,不要再讓她們受傷

200123 【韓網新聞】
IZ*ONE，首爾歌謠大賞本賞第1名

在壓倒性的支持下，獲得超過2百萬票，獲得韓流特別獎第二名，人氣獎第5位，證明瞭高人氣！

據統計，截止22日午夜的投票以3991.2451票統計，在絕對人氣下佔據本賞第1名(200萬5919票)，韓流特別獎第2名(119.3848票)，以及人氣獎第5名(5.1641票)，本舞台獲獎的可能性更大。

據悉,在兩次審查委員會議上討論了2019年歌謠界的各種資料,經過熱烈的討論最終選定了頒獎典禮的參加組合,1月30日在高尺天空巨蛋舉行的頒獎典禮的正式舞台備受關注。

金彩元死全家啦重有面出黎

去佢面前講啦 係到講有撚用咩

你去習近平面前講啦 你同7婆講有撚用咩

恢復活動,具體日程等將盡快告知大家
呢句野 個個月都出現幾次

2月撞bts

2月

咁1月30 個歌謠大賞點 仲拎埋第一

這次事件不是出道藝人,練習生和所屬公司的錯,請多多關照,不要再讓她們受傷

點解公司會係冇錯

好撚無恥

講左2月中了

日本又幾快手

我之前鳩估過埋年先CB

應該高過七妹

那星，行賄都無錯

二月先開工既話,應該唔會

日本應該大量工作等緊班女

這次事件不是出道藝人,練習生和所屬公司的錯

即係照計番而家既1-12名黎排？
咁都得，即係又要日本妹繼續洗腳？

仲講排名？公司黎緊應該淡化produce 呢個話題，淨係話日韓大人氣女子組合算。

唔好讚、唔俾讚、唔可以讚

我班女終於返嚟啦

搞咁撚耐終於有官方結果

bts唔上the show
gfriend去到第二、三個禮拜根本唔使驚

不了，隻狗鍵盤戰士尼， 日日喺連登自high
現實只係個雙失廢青

仲有Everglow

呢隊咁廢....同izone完全唔同level

未見過彩元短髮

仲有Rocket Punch

舊啦，應該上次cb影
櫻宜家短髮
呀奈都唔係呢隻色

所以唔知會唔會再影過輯新相定用返依d之前影落嘅呢

掛住了

D 圖係未公開過

番黎喇番黎喇

照片是記者誤放了 新聞原文把照片刪了

劇透舊相

擺明攬曬上身討好其他公司啦
唔係點肯比你出

成件事尷尬到pk 又要避嚟避去扮冇野 唔知點上綜藝同打歌 個朵臭晒代言又唔知有冇 真係為咗賣碟賺錢俾人推番出嚟 好慘

點會避到同淡化到
唔打歌淨係出mv都一樣有comment鬧，除非呢年幾出埋呢首就收工就話可能淡化到姐
綜藝就無謂有咩期望
可能mnet既綜藝就上到既

其實我唔明點解啲wizone 咁開心 推佢地出嚟做箭靶

開心係因為粒星仲有工開咋
出番咪又係又照追

韓國嗰邊上唔上到無線台唔敢包，但日本嗰邊九成會照打歌照上綜藝。

ViVi雜誌微博即刻放相講復出

黃色同粉紅色絲襪

大把 返日本又可以繼續玩

我純攬得幾開心

終於cb……

集體壓力測試

突然間咁多圖

油b個介紹

你地成日話反油，其實就最留意油

唔留意點反????

cool呢無敵

岩呀

一直都是黑粉比粉絲更留意

呢個真
但我唔會留意油b

咁點解po名 唔改
明明大家都咁留意

支持改做柔理與11個小伙伴討論區

柔理彩元與10個小伙伴

柔理

Mail有通知係咪重開

係話退款到1月31號

話退錢到1月31 ，可能2月重開掛

解散各自各開工好過啦 好碼有番啲尊嚴
人地x1 有啲都開始搞fanmeet 拍戲 izone 仲係雪櫃

翻譯ok?

點解日本妹都要用片假名？

世界第一女歌手！！

壓倒性歌唱實力
仲要萬能！？

Errrr.... 出左新聞CB
日本雜誌一直有貨

樓上兩條弱智wizone 起撚晒鋼做乜鳩
事實宜家呢刻仲係雪櫃喎
個陣夠話出新聞support x1 resume 活動啦 最尾咪又disband 咗
就算最尾真係cb 到 有冇之前咁紅同咁多活動都係未知之數 有冇得再cb都話唔埋啦

利申： 非反wizone 係某啲腦殘真係on99

有冇諗過點解死推izone cb多次但x1就咁輕易disband
因為啲album 已經印撚好晒 mv同歌又俾撚晒錢整
難為班女女俾人推出嚟獻世嚟賺埋死忠wizone 呢筆$$$$
之後仲有冇機會再投資係佢地身上搞下次cb 我真係覺得未必囉

咁憤世嫉俗做乜者，IZ*ONE 返唔返出黎反正你都唔會比錢架啦，但我知你一定會睇同聽，人地有無工開同比唔比人屌，wizone係要比錢佢地賺咁又點者
話人腦殘，我成日話你又你反人有人撐，但唔好人身攻擊

ching 今次講得好有道理 我撐你

又有得食花生
wizone係kpop藍絲是常識吧
仲會團推個d真係同佢嘈都無謂
但仲會係到推油推奶永遠C我就見一個屌柒一個

美久本野好正
愈黎愈正

x1 繼續做會賺，不過細公司收番黎自己用仲賺。
班女仲有一年梗係玩埋，而且賺錢能力咁高。

kpop藍絲個朵好似公海個個人都知咁

新飯測試
人靚未打妝都靚

Sun salutation

Down dog做得唔錯

請集中討論大家姐、二家姐、三家姐四家姐同五家姐

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區

未行成人禮

睇左上面先，未行成人禮

中二櫻

平時嘅櫻

透

睇嚟2月1又要派卡了
祝大家新年快樂

新年快樂

個思維模式完全一樣

唔知韓專仲會唔會係員瑛固定center？

Ione會唔會有賀年短片出

放開主子，等我來

實係架
班泡菜撚咁撚無恥
造馬團C當然都要造馬出嚟啦

其實櫻都係造馬
一開始攞哂劇本 心計王

攞曬劇本都要洗腳

櫻邊忽洗腳
之前固定綜藝 同 電台都有
「1位」綜藝電台咩都無分
C位仲要俾蛙蛙攞埋
本身今次C 點知隻碟delay

ching佢今次CB C咩？我淨係睇到造馬奶C喎？
你自己都講蛙C唔撚係洗腳？
你講完自己有無睇清楚？

財神到接財神

我都睇唔明講乜

外流

邏輯混亂到

佢講既「1位」應該係指奶粉
後面成段講奶粉C位俾蛙搶左
CB本身係C但又delay

日本唔係輪住c㗎咩點會用搶個字
得韓係奶死C位

所以佢咪收負皮囉
連隻驚點玩都未知

今次咁多小隊歌，大把人輪住C 等睇光北C

笑死我miyu巴個句有冇咁難明

到我唔明係每首輪C？幾時輪到奈子C

輪C唔係問題
但班團愛撚咪撚再講奶係C啦
已經係造馬啦仲知唔知醜啊？

仲有
你叫清純C玩鳩佢咩
佢係後面企定定係到咪算鳩囉
連清純性格都唔撚知做乜鳩團愛啊？

日文歌輪C
奈子c又話韓妹幫日本人洗腳啦

日本最多人鍾意娃同油，下次再日單可能係油C

畫到櫻成個銀河咁

講開又幾似，銀仔短髮幾深入民心。

我估團愛撚唔撚知張圖做乜鳩

btw呢d先叫畫

靈魂畫伯櫻花

左擁右抱

上面呢個係識自拍
下面呢個係唔識自拍🤦🏻‍♂️

手震， 鬆喐矇🤦🏻‍♂️

屌好想佢做我老婆

佢影相技術一直好鬼飄忽 冇改善過

宣傳多次

二月一有野派
到時二點朗豪坊見啦

問過我未
仲有李佳恩圖報
過左最少呢兩關先

佢係我屋企唔通又同你講咩?

即刻上水

佢同女仔去

咪呃外父好唔好

呢條片係12月我同佢去旅行嗰陣時拍 近排新年佢去咗我屋企拜年見家長

唔好讚，唔讚得

笑死

有冇人覺得美久有少少似女友三家姐？

唔似

我要負皮

火箭拳頭都2月10日cb 啦
希望29號假期完左會消息啦

大家姐，妳著黑衫都無用，一個側鏡就出賣妳🤦🏻‍♂️

油b最似變性

補gif

最左咁似hii

爐石湊女日記

Post圖加衞生少知識
大家暫時除口罩飲水既時候唔好好似11妹咁

要好似2家姐咁

識英文/日文/韓文，幫手反釋，可能幫到其他國家wiz*one

其實個歌謠大賞係咪未有出席名單, 定係到出場先知咁on9

2月1取消了
好多站都取消 唔取消唔得
留住個命仔睇comeback

Rocket punch album都出左兩次 IZONE幾時先comeback....

取消咩

記住，口罩唔係眼罩

補

2月3日Everglow
2月10日Rocket Punch
2月11日Cherry Bullet
差Iz*one 同Fanatics

成個月都係pd48重逢

後台開同學會

阿純又可以識女
蓮熙
詩絃
阿May
壞女人Jiwon

以純食女嘅速度 可能放假期間已經識晒
到時響後台齊齊開餐同攬攬

2020 SBS Super Concert 宣傳片有佢地
Concert日期：2020.03.08

指原巴竟然放ione消息上黎

아이즈원(IZ*ONE), '라비앙로즈(La Vie en Rose)' ('제28회 서울가요대상' 신인상 공연)
可能又到SMA
sports seoul重新up返上年條La Vie en Rose片

以為睇錯user name

殺手：好野我成功感化團黑變團愛啦

睇下班團愛撚kpop藍絲幾撚垃西圾
整係識得係度好正啊家姐前家姐後我屌你老母家撚柒西姐啊
無名俾你班仆街叫架？
仲要乜叉都唔理
就黎唯愛團黑都專撚業過你地啦返去你老母個西到搵你家姐個臭西啦屌你老母臭撚化柒西

搞乜嘢嬲到震晒

扭曲空間

做乜9

百事都話comeback now

hi 牙純

尖左

唔知今日有無消息呢

聽日歌謠應該冇份了

無啦，二月先開工

超靚

難得拎第一

第一都唔一定拎到
投票只係計30%分
本賞仲要計埋19年專輯銷量同大會比分
19年出得一張 未必夠人打

唔上台拍條感謝片都好啦

等艾鬆等到突發鐘意左呢一團舊團

邊團舊團

二月閉門錄影，對佢地會唔會反而係好事

成個宣傳期都閉門？
咁仲有無下單同下次CB？

SBS出左通告話會閉,我估其他都會跟卦

sbs話閉門姐 但有ione份?

突破盲腸

有既……我相信有既…………有掛？

お知らせ～。
来週も「AKB48 2020～HOPE」をお届けします。
咲ちゃんにゆかりのメンバーが登場。
咲ちゃん、そして、IZ*ONEへの応援メッセージは、
saku@bayfm.co.jp まで
みなさんからのメッセージ、お待ちしています。

上幾集都冇咁寫，鋪緊路!??……

其實冇乜特別 上次都請左hkt hana同芽瑠 又講左一d同櫻仲有izone有關嘅野啫
反而可以估下仲有邊個同櫻親密嘅fd子上去啦

純個女慢慢長大

izone果期無得播

今晚唔知有無獎羅

non-no ig

12個本賞連一個都冇拎到
投票數拎第1冇出席都係冇獎攞

親友🤔🤔

SMA嗰班大會評審係比到幾撚低分先會連個獎都冇

獎項呢d 從來都係大粒同大粒傾返黎，因為CJ 一次過得罪晒好多間公司先分唔到獎

請夏排31位都羅到

我屌你啦 請夏點都值得攞
搵都搵第二個嚟講

正如之前 Mama 明明唔夠分都攞到獎
依到投第一都一樣有可能無獎

呢啲不嬲都係分獎典禮啦
有去就有獎

新人lm

芯

你就爽啦，今個月三團CB

請夏實至名歸

禾高朱

MJ

best friend forever.

好想知成員每人分到幾多錢

其實都無所謂，wizone 投票都唔係為羅獎，個時乜野消息都無，只係用支持架心去投者，有獎羅就緊係好啦，無又未算去到可惜架地步，講真新歌又未出比佢地上台都唔知叫佢地表演乜野

回返上面，我唔係話請夏唔應該羅獎，只係想話邊個羅獎同投票一d關係都無者

有q用咩,D錢用哂來租場,請staff,最重要一樣送左比肥秋

OXMXGX

原來昨晚韓國同日本巫師著哂火，小sma 小到上熱搜，可能好多人課左金投票

dony
點解牙

投資涉及風險

[가은데이in푸꾸옥] '메이크업 잘 하는 언니'가 함께하는 파티메이크업!
放下佳恩片 推下po先

個眼妝幾靚

黑眼圈

11點係韓國2月1日，會唔會有嘢睇

11點是但彈張相出黎都爽死

就生日推一下

終於執好出番hi高清L.O.V.E.圖

係20年2月3日呀

都係 nothing

有我喺度一定推得爆

一日唔係官方公布嘅不嬲唔太可信
之前果d新聞話幾時幾時就cb 當有花生食下啫

開始習慣冇ione睇嘅日子

時間啱啱好
就出返嚟

想睇 IZ*ONE 同女友 EVERGLOW 嘅神仙大戰

女友出道耐咁多，點打

打銷量打youtube view

EVERGLOW

其實唔差

sihyeon jeng

睇佢地mv 點擊率的確係唔差，應該紅哂去外國，韓國本土就差d,無乜人買碟，佢地搞美國見面會應該反應會幾好（好似係）

去外國搵錢做法正確

下年如果加入yena唔知點擺位

人美心善

好悶呀～cb 未

one pick sihyeon

睇緊av封面咁

二月大戰pd48系團來講
izone>>>>>rocket punch>>>everglow>cherry bullet
(不過izone就算最快都要三月cb)

一放美瑠嘅相即刻變左成人台

點解咁有錢都賣肉

唔係賣
係佢開心share
人地大小姐就係鐘意少布俾人影

財閥太子女嘅想法係唔同一般人咁諗嘅 (好似係)

官方咪講咗二月
不過多咗個生化武器可能又delay

有啲女仔心態係趁後生影多啲少布相 保存最靚時期嘅自己
老咗冇人睇

晚晚都睇緊fansign
雖然好悶 但睇住佢地同FAN互動真係好正

冇醜嘅女人 只有懶嘅女人

[獨家]IZ*ONE,2月17日確定回歸...活動中斷3個月後正式恢復

組合IZ*ONE確定將於2月17日回歸。
自去年11月11日取消回歸後,時隔3個月將重新開始活動。

據多位歌謠界相關人士透露,IZ*ONE將於本月17日發行首張正規專輯《BLOOM*IZ》,回歸歌謠界。

對此Mnet方面在上個月23日通過正式報導資料表示:"Mnet和IZ*ONE成員們的所屬公司尊重IZ*ONE活動正常化的成員們的願望和粉絲們的意見,決定重新開始活動。 "

接著他補充道"希望大家能夠溫暖地支持,讓毫無過錯,飽受內心痛苦的IZ*ONE成員今後與粉絲們一起度過珍貴的時間"。

之後IZ*ONE方面確定2月17日回歸,有重新開始活動的跡象。 IZ*ONE的回歸主打歌《FIESTA》以乾練的旋律和快速雄壯的音調帶來新鮮感,權恩妃,曺柔理,張元英,金珉週參與了此次專輯的作詞。

2月17日cb

算唔算官方消息

算 日期都firm埋

祝造假天團打贏BTS

要重温了

躝啦屌

造假團比人屌都麻煩企定定PLZ🤣👌

有埋日期應該係堅掛 今次
希望下禮拜otr出下d官方消息黎確實

要爆幾多隻碟先齊野

片都冇條好難信

噓 sy1995: 噁心 114.24.71.192 02/02 13:31
噓 peggy0410: 39.13.64.164 02/02 13:33
→ zxcv88818: 那也沒辦法223.139.151.103 02/02 13:33
推 gotohikaru: 推文請珍惜最後的時光175.182.133.223 02/02 13:37
推 dean881108: 推 223.140.33.251 02/02 13:38
推 Malpais: 造假團團粉快當上板主了 珍惜言論自由 172.58.23.134 02/02 13:38
→ over999: 耶耶 金敏周回來了 TWICE那個假敏周可以 49.216.10.11 02/02 13:39
→ over999: 滾了 49.216.10.11 02/02 13:39
噓 biobirst: 經過3個月 結果還是一樣 114.47.107.93 02/02 13:39
噓 kuan0127: "據多位歌謠界相關人士透露" 36.226.229.30 02/02 13:39
噓 lovekangin: 同樣是造假團 X1解散她們可以繼續賺180.217.250.231 02/02 13:39
→ biobirst: 不是說要賠 賠償方案還是沒有阿? 114.47.107.93 02/02 13:40
噓 themis1208: 看一次噓一次 111.254.59.99 02/02 13:40
→ kingianlin: 原來這個板快要有板主惹? 220.134.23.27 02/02 13:41
噓 joshcar: 人不要臉天下無敵 115.132.47.118 02/02 13:41
→ shau7276: 這樣不ok 110.50.171.214 02/02 13:41
噓 js52666: 噁 223.141.26.251 02/02 13:41
噓 kt9701: 賠償說說而已.重啟活動才是真的....厚臉皮 1.172.180.29 02/02 13:42
噓 runruncar440: 嘔嘔嘔嘔嘔嘔 223.141.97.215 02/02 13:42
→ kt9701: 板主上台可能只想護航某團.一年後下台 1.172.180.29 02/02 13:43
噓 minne96: 超厚臉皮，辛苦二月回歸的其他團了180.217.141.224 02/02 13:43
推 jiajia0220: 推 101.11.35.106 02/02 13:44
噓 MADAOTW: 拿成員當擋劍牌 223.140.16.94 02/02 13:44
→ jas0083: 兩個英文字的公司大概這一年會有無敵星星118.165.227.101 02/02 13:44
推 aeiou751120: 推 220.141.83.80 02/02 13:44
→ sachajam: 我記的這團有一隻 金母豬 發胖中 114.25.30.127 02/02 13:45
推 brian900530: 推 27.52.126.150 02/02 13:45
推 z171611: 推 114.40.144.122 02/02 13:46
噓 speed678: Mnet還想賺223.139.209.108 02/02 13:46
噓 sunwit: 能撈則撈112.104.153.175 02/02 13:46
噓 biobirst: CJ選擇性失憶 只記得要厚臉皮賺錢 114.47.107.93 02/02 13:46
噓 serenatw: 不要臉天下無敵 111.249.79.168 02/02 13:47
噓 merkx051: 女團可憐，wanna one造假至少還有一堆迷 36.236.44.194 02/02 13:47
→ merkx051: 妹護航 36.236.44.194 02/02 13:47
推 poyan: 推 36.239.30.153 02/02 13:47
噓 kevinyung999: 噓cj 無辜的孩子們辛苦了 110.26.11.84 02/02 13:47
→ aa01081008tw: 專輯銷量應該會破女團新高. 111.253.70.6 02/02 13:47
→ sunwit: 這周回歸大概只能拿野台一位了112.104.153.175 02/02 13:47
噓 supahotfire: 無辜就解散吧 42.76.93.248 02/02 13:49
噓 VIC0418: 作弊團回來了 1.161.7.66 02/02 13:49
推 oohohmario66: 推推 39.8.234.8 02/02 13:49
推 Dubufan0528: 舒服 哈哈哈 27.52.94.118 02/02 13:49
噓 a86851247: 韓國成員一年之後要退出演藝圈了嗎111.246.122.121 02/02 13:49
推 yui30407: 破又怎樣？幹嘛一直提？記錄在，造假名 117.19.210.217 02/02 13:49
→ yui30407: 聲也會相伴，就算以後解散 117.19.210.217 02/02 13:49
推 over999: 直接把防彈除名就能再多個一位了啊 49.216.10.11 02/02 13:49
→ yui30407: 這團能破什麼紀錄，一年後還是只能解散 117.19.210.217 02/02 13:51
→ yui30407: ，但到時候什麼都沒有只剩臉皮厚的形象 117.19.210.217 02/02 13:51
→ mimeory: 這時候CB風險很高吧 誰知道武漢肺炎到後 1.34.83.252 02/02 13:51
推 N40805: 能上三大電視台打歌嗎 101.12.100.117 02/02 13:51
→ mimeory: 面會不會全面擴散 至少觀察三個月吧 1.34.83.252 02/02 13:51
→ aa01081008tw: 我只是預想專輯銷量而已.又沒評語XD 111.253.70.6 02/02 13:51
噓 austinhcg: 滾 39.13.99.240 02/02 13:51
噓 VIC0418: 粉絲還在想紀錄就知道都一個樣子而已， 1.161.7.66 02/02 13:52
→ VIC0418: 難怪經紀公司沒在怕的 1.161.7.66 02/02 13:52
→ aa01081008tw: 你要罵爆IZONE隨意我也不是這團粉哈 111.253.70.6 02/02 13:52
→ beejoe: 人歌應該有，MV當週應該會第一116.241.142.251 02/02 13:52
噓 jknm0101: 噁心 101.15.221.12 02/02 13:53
推 Dubufan0528: 隨便一個人提記錄 就能被釣到 哈哈 27.52.94.118 02/02 13:54
→ Dubufan0528: 哈 27.52.94.118 02/02 13:54
噓 hank49172008: 可憐 準備被封殺嘍 118.161.111.97 02/02 13:54
噓 VIC0418: 即使有版主罵這團造假他敢捅嗎，公司都 1.161.7.66 02/02 13:54
→ VIC0418: 承認了 1.161.7.66 02/02 13:54
→ jerry0420yc: 已經有團的簽售戴口罩開了啊 27.52.166.116 02/02 13:54
→ jerry0420yc: 韓國今天到15例了 27.52.166.116 02/02 13:54
噓 yui30407: 紀錄每篇都有人提，只是覺得限定團解散 117.19.210.217 02/02 13:55
→ yui30407: 後輝煌的成績跟紀錄都是浮雲啦XDD加油 117.19.210.217 02/02 13:55
噓 tt50214tt: 嘔 115.82.1.196 02/02 13:55
→ Greeen14: 粉絲基本都知道要低調，所以大部分不會 1.160.46.79 02/02 13:55
→ Greeen14: 來這邊留言吧 1.160.46.79 02/02 13:55
噓 tieneun: 造假還可以繼續活動這點已經破紀錄啦 1.174.49.157 02/02 13:55
→ tieneun: 粉絲可以列進破紀錄表單中 1.174.49.157 02/02 13:55
→ tieneun: 第一個造假還可活動的女團，恭喜!!!!! 1.174.49.157 02/02 13:55
→ tieneun: 而且還不用擔心這紀錄會馬上被破 1.174.49.157 02/02 13:56
→ aa01081008tw: 大部分粉絲一定避風頭的啊.你越罵我 111.253.70.6 02/02 13:56
推 upaisme: 推 36.230.184.14 02/02 13:57
→ tieneun: 他們粉絲根本不在乎IZONE被罵吧XDDDD 1.174.49.157 02/02 13:57
噓 VIC0418: 造假死要賺最後一年真的永噓了

今次預售可以再破紀錄卦

係 可以打成世飛機
IZONE個名一世棟係個榜

你屌緊邊個

Cb

唉nako飯表示 俾muet磨蝕晒人氣😔vocal line又唔俾多幾句 淨係要佢扮可愛

有工開啦，快d減肥啦

咁又唔係扮既 就咁企喺到都咁可愛
係唔想佢淨係可以賣可愛姐
明明咁多魅力

只可以話隊嘢太多人 以韓團嚟講
再加上有油b霸住咗個主唱位

今次分左咁多隊同歌，實有雞會大嘅

5號開V
17號cb

同everglow rocketpunch 一齊cb

很大的誤會
可愛不是扮的

避開同學會第一星期打歌期，唔會有爭議都算幾好

仲有Cherry Bullet

電影 咩網劇

手快打錯

跳到好大汗
響泰國好似幾開心

好想篤下塊面

唔掂喎大佬

又唔讚得

終於cb

油pd爭到宜家

英字

加油 好快推爆po

仲有兩日慢慢嚟

我信佢兩個會肥啱位

叫左你哋幾多次唔好讚🤦‍♂️

有冇wts sticker 條link
冇左

#6

thx

有cb實感了

邊度睇到五號開v？

IZ*ONE (#아이즈원) - 1st Album [BLOOM*IZ] COVER IMAGE

#FIESTA
#IZONE #アイズワン
#BLOOMIZ #20200217_6PM

真官方

返嚟啦返嚟啦

希望開
好耐冇見過我條女

躝啦

lan
芯 又改名

課爆佢

咩呀 禾新會然嚟

#77601

哩位手足重在唔在生..

好想快d有片睇 唔知幾時出cb schedule呢

CB留名

快手開返mail啦喂

17號會出stage?
會唔會最後閉門

要開團買專了

17號出歌啫
同埋個SHOWCASE之前一早錄咗

哦即係有可能所有音番都冇有得上？

CB上水留一留名

原來係兩張唔同

補返張櫻嘅對比先 特別明顯

yena同牙純兩張相都唔一樣pose

好想睇生日live

想睇牙純食蛋糕

等一下，唔好咁心急哦

官方終於肯做下野,出下post

佢啲相執得冇咁犀利嘅時候係幾ok

仆街CJ賠返佢俾我

171717

件衫好似幾辛苦

佢好似成日都著細左一個碼

睇落都有啲料，當然唔可以同隊長比較

好正
上面D周邊

老喵都開始有人吹奏了

就cb應該會推得快啲

係咪正式公佈左回歸日子?

幾個月無買GMARKET
開唔返個ACC添
你地係邊買??

月尾去日本買現貨

會唔會入唔到境？

不要再說了

食住花生睇小姐姐隊同小女友大戰。

我都驚入唔到韓國

認為有得大戰？

講飯底小姐姐緊人無得鬥啦，兩首歌我都聽左，小姐姐歐美風，小女友日本風，但我個人buy 小姐姐首歌多d

Evwrglow唔係2月10日咩

咁我J得二代團都唔後生

其實唔關後唔後生 只係到依家仲有人提下佢都唔錯吖

兩隊都有d失望，新個團好似仲搶耳過佢地。

又邊團？

EVERGLOW (에버글로우) - DUN DUN MV

真係唔太識欣賞.............

睇個封面就覺得好嘈

你睇錯火拳了

啱 不了

disco女團

仲話想睇3團大戰, 完全係一面倒

仲未開始打歌就話大戰

比啲大志，要鬥就同BTS鬥

同學見面會咪算啦，靜靜地

大食會
阿純

副主打首cute歌應該啱返 日韓口味多啲

Youtube 點擊數過左2m 多過小女友1倍，但賣碟少過小女友幾倍，睇嚟真係要去外國發展了

[/quote]Youtube 點擊數過左2m 多過小女友1倍，但賣碟少過小女友幾倍，睇嚟真係要去外國發展了[/quote]

佢地的確外國紅過本土，但外國買碟運費太貴所以好多都唔會買

今晚唔知會唔會有日程表呢

出完尋日張cover image就冇新野了

IZONE 아이즈원 민주, 'HAPPY BIRTHDAY MINJU OF IZ*ONE' FEB 05 #HappyMINJUDay [NewsenTV]
Newsen

teaser都未出

仲洗宣傳咩，本身已經係新聞

早晨，新飯測試

官咖重新出圖，大家準備好未

關於IZ*ONE日本運營事務局關於重新開始活動（速報）
非常感謝您一直以來對IZ*ONE的支持。
關於現在休止的下述兩項服務，計畫在本周內重新開始。
■IZ*ONE JAPAN OFFICIAL FAN CLUB SITE
■IZ*ONE Private Mail
關於其他調整事項，詳細內容確定後，會在IZ*ONE日本官方網站依次介紹，不好意思，現在請稍等。
今後也請多多關照IZ*ONE。
2020年2月4日
日本運營事務局

路人飯LM

終於有喵啦

Mail重出江湖就快

ayayaya 作曲家ig

今日已經開始預購

有得睇自拍了

之前unsubscribe咗 依家好似未開始比人課金

🔹Product: SIGNED IZ*ONE 1ST ALBUM [BLOOM*IZ]
🔹Gift: Signed IZ*ONE Polaroid for 12 Customers (Random Draw)

➡️

推

幫推

終於有ayayaya音源聽

twi 見到第二日預訂二萬八，係咪算好
好似話有支櫻粉訂左好多

都話今次買爆 破紀錄

佢地11月訂果D仲計唔計先

V未

依家GMARKET送貨係咪剩係得EMS??
買幾SET運費成240...

想問下1set3隻咁買同散買3隻係咪剩係平啲？無其他分別

有冇邊套綜藝好睇

傻瓜監獄同大家的廚房

紅字咩意思先

強烈推薦，因為有櫻花

D人餓左好耐咁

可能想一次過儲齊哂d小卡

點會唔睇IZ*ONE Chu 呀

應該重新計

團綜固然要睇，我稍為推薦啲成員出演既綜藝姐

我的小電視2係咪入咗黑名單？

小電視秒速割蓆

輕輕一推

淨係睇返有真真、純同娜b果幾集

睇最後開party嗰集

produce48

Pish

po下相幫手推下po啦

我覺得而加重睇一次應該別有風味

分享一下你地係邊到訂專？

武漢

SF送台灣澳門唔送香港

我相信過幾個月疫情受控既話，賣碟巡演開返，下年股價仲有得上。

因為兩地既防疫措施好過香港？

自己開團

d人好癲 餓左好耐咁

得珉周巴一個自己推
班團愛撚死撚曬去邊啊？

好慘呀我
生日都冇人推

幫下手先

綿力

周巴停曬手既？

打緊機

屌你咩好快推爆啦你開po啦

摷返16年未出道嘅蛙生日片推下po先

推還推唔好加油b

咪奶我女友對腳

經典蛙相出現了

禾wallpaper嚟

你都冇女友

金珉周我女友

你lan返去睇rocket punch啦

唔知你講緊咩
我愛珉周 珉周愛我